有冇人12月一齊去以色列+約旦

買咗機票12月中去以色列，1月頭返香港，會玩以色列+約旦，約旦段應該會自駕。有冇人12月中都打算去呢？宜家加埋我有兩個人（1個識揸車會做司機）如果可以想搵多一個識揸車做司機。

去過嘅歡迎分享下經驗同埋有咩要注意

想去但冇錢

有興趣不妨tg